新手想玩滑板 各位巴打絲打有冇咩鋪頭介紹?

想買塊Skate Board

上網買啦
出面啲專賣店好貴 新手玩會曬咗

淘寶186人仔 未爆炸 未識踩到佢爆炸姐

我有塊花板
冇時間玩

可以放比你, 購自hkit